[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3035)

懷念反摩 沒有反摩的第一天 正氣上盤夜

slow

GFCO單OK?

朗斯開8.5 上次9.5比佢呃咗

有冇人入唔到狗會

白玩一日 意粉屌你老母

拿拿聲派完過錢走正式戒賭
做返個正常人

仆街屁股

係入唔到

Log in唔到點樣繼續贏？

有反摩= 屌你老母 追和cup啦 仆街

搞乜又

，x2 呢場唔玩了

8.5b幾吸引

Gchi

2:30力架盤點睇

Mon緊Post

屌 sor 唔好jer 唔知莫巴有買

+1

意粉12.5s係咪中

有沒人都登入唔到馬會APP?
寫住系統繁忙

派我了

朗斯角大ok?

賭博太辛苦 離場了

無左m子同反摩兩大猛將
搞到岩岩吹水吹到交配台+ lkf夜蒲分享

岩岩 可以吹水吹到完場

好彩無炒

過濾關鍵字賭波不睇波

大注完馬毛 今日仲係負數好撚辛苦

莫巴又唔聲唔聲

摩之力

PC連到仲派埋彩

炸左4球....唔想有波入咪出聲

好事黎 去馬會封ac 3年吧

留意左幾日 幾日同路見佢咁叫都輸撚哂

M子 反摩組合好撚正

Cup啦屌你 全隊斷腳

01

又登場 屌

狗會又搞乜..

想斬手指 衰係廢青角球 白玩一日

幾日咩
留意咗3個月

今次堅入
主客已經被吹走咗兩球

炸啦 唔撚係好撚鐘意炸嘅咩 炸呀

呀奈你仆街啦 反摩爆你閘扣你50分

勒芒炸左？

屌阿些
明明應該fake完對家入

跟

堅入 0:1

客已經fake左一次

閣下既作風真係好蜷親你個名

0230冇角

附加賽次回合全部落後隊都贏波？

今D日波大大話話炸左好撚多次

對唔住摩仔
求返嚟帶領小妹我

無 365 0:1

邊隊大船

阿些想點

和點算

單有1.92

尊重下
佢事前 出親都炒 馬會間諜黎

登入得未

阿些斯奧 和未

用摩仔黎教訓你

留意左一排 英冠 英甲 德甲
全撚部 下盤次回合都開出

屌你老母hkjc

屌 +1

唔用WiFi 用data就入到了

有冇重心 今星期200上到2k5 上上落落到宜家都係2k5
想轟落去唔想再磨精神時間

上唔到咩 過埋數走左啦wor

留意返 , 我係讚尻佢

所以唔敢比人搭沉船，私下telegram ok

迪安角大定細好

我出事前飛就留意下，等陣買場單雙

點解用wifi 入唔到馬會app

反摩話人燈佢
其實佢自己燈

優越精算師

2:30點買好

細聲啲

屌想追返角球啲數 有冇水

毒梟半一

btw 你黑卡未？ 見你半年 每日都賭10幾萬

屌 又單雙 之前比你撚過

強如恩斯達高都無啦啦主場被丙組大炒

跟反摩對家真係執好多

想買朗斯 屌見gfco主場都輸波

琴日萬5 今朝得返1000 嬴下輸下又上返7千

紐西蘭好似幾抵買

迪安主場幾勁喎

冇啦
d波冇即場。。 轟左冇得補飛
我想轟 哥倫 但驚磨到踢加時。。

出吓水益吓大家

same

1k上7k

韓派左幾耐
岩岩on先發現派左

列斯聯都輸比打比羊

想反手

Login 到咩？

呢張

有卡套

呢個就真係真大戶
每日都買十幾萬

500上左9k
Cashout左6k5
岩岩又上返10k

個個都話韓假 但係我買韓假未輸過 次次汽車都冇失望過
利申:3:3個場我未開始買波

近期佢主場可以和到比斯特，贏朗斯，居然會輸冇乜霸氣嘅丙組

馬會間碟

尊重啦

想知點上過關？

依個先係高手

驚西咩 , 蘭花蟹唧牛奶就叻

有無教學

咁巴打賭左幾耐波呀

唔係卡套真係要 啲字比我刮到甩晒色

真係冇耐

今場是世青盃16強賽事，於中立場舉行。哥倫西亞U20在A組2勝1負成績得次名出線資格。他們一班小將在最後一戰以6比0勝大溪地U20，為全隊打下強心針。新西蘭U20在C組首兩戰全勝後，上仗留力出擊以0比2不敵烏拉圭U20，故賽果不足為據。總括來看，雙方同樣有不錯的近況，但哥倫比亞U20靠大勝弱旅大溪地U20才能晉級，實力不宜過分高估，料新西蘭U20有力坐和望贏。

收到晒

出面開平手盤 skip算

條友 戶口身家起碼 7位數字
葡萄黑卡大戶
賭場波 普通人一年人工

無咩教學 我好少單頭
多數500買4串1 串上去
唔好場場買一定輸撚死
我係十幾場 揀4場出黎咁買

一定啦
Btw你8位數啦屌

丫媽係女人

琴晚1k 買左猁角大，推推下上到 17k

今晚可以再推

英超幾時先返嚟

lm

點解可以咁勁

垃圾波遲啲有女足賭添呀

下場推咩

有即場 有幾多掃幾多

想開午餐肉罐頭 求帶領

推4口咪得
睇你敢唔敢allin

訓醒2串1 波膽0:1 中左
中左十幾萬😓

繼續訓手足

咁即場都唔係即派架嘛

有無十幾萬既飛睇下

唔使派 但想見識下睇飛仔

本多終勝

馬會app重未入到？

得了

唔po真飛 唔想你地好似我咁賭到咁痴線

熄wifi

入到 熄app再開 試下

假到 十二碼

邊隊?

呢D榜尾打附加賽垃圾唔係冇道理

邊個

大

法假真係 2球詐 一個補時12碼

login唔到

屌，輸半都冇

唔用Wifi啱啱入到了

01波膽又唔係高水，中十幾個即係本都唔細

彭美 上盤
聽朝訓醒收錢
早抖咁多位巴打 贏多d

阿些屍奥
不過射失

今日比慶南 3星 哈馬比 逼害
大注完馬毛都補唔番條數

呢個真。。。

其實好淆，玩韓假輸左 5k，allin aik 同 馬毛 又上返去
而家諗緊下一場推邊口

on9 miss 12m

半格太少冇計

跟實你

呢場好on9 假到

唔瞓跟實你

呢幾日玩角無贏過

有無人卡住係個app問問題果個畫面

16強刷角 班廢青cls

哈馬比今季走哂樣啦 上場輸俾on9平都知中遊實力

0-2

假到

假波

好彩買200蚊上盤
唔係重注..

唔諗住補飛了
訓醒如中晒 推晒落la

真係超假

12m miss
對家入埋 打加時

gfco降班wtf

下盤全格推第五口cashedddd！

唔諗喇眼瞓死
8.5照要 瞓醒再算

5串1 21培超重心有無人要
收到風有大戶轟左5萬 訓醒收錢睇樓
有人要就貼飛

降班啦 2:3

炸胡 對家入 炒12碼 對家再入 降班
一場齊晒 經典

恭喜下年降班

邊有加時
2:3喎

好人巴中晒？

抵死 落法丙慢慢踢喇

我都諗住跟明亮8.5算

我就算買咗客都覺得好撚假
不過主隊抵死啦
留係法乙 只會害人 降落去啱架啦

開嚟睇過

Lm

係 記錯咗

好撚勁

yes

3穿1中
利申跟咗蚊注3穿4

佢買乜

請出招

三場客盤

貼就貼啦…

意粉
馬模
法丙客盤
跟左3x1 同單頭
上40K了

快

快啦

都fat fat

點解大戶買波咁神準

勁到 1000本一日上40k

Cls

點解反摩同彪析咁燈

真係蚊 而家先去番未輸俾斬木之前個數

大戶五萬

唉屌
訓教算
祝今晚開晒上盤齊贏

你又上返水

未來呢幾日有冇波賭

關wifi卡係答問題畫面
開wifi卡係密碼到
馬會

你細佬

Restart

好人巴有冇水？

佢係邊度出？

hehe

巴打咩環境

here

馬會幫我地戒賭，輸太多唔比入

大快人心，幾個聯賽都咁，番主場諗住守和，呢D正宗垃圾指示，進攻就係最佳防守

12m就9射

唔上唔落

個啲幾串幾 好似每日有投注上限

屌 俾U20啲角玩死 白玩一日

真大戶 好次一注無上限
見過馬post 20萬一注

你講投注總額定咩？如果講過關幾穿幾只有派彩上限

真係見識到推嘅威力
奈何自己真係淆

伐木 慶南 最戇鳩係自己想要花膠 然後聽friend 講要左華斯高

幾大都有人賭，永無休止架，度得準就叻

買馬都夠
回扣爽死

飛？

哥倫比亞

哥倫比亞大船？

0230買咩好 哥倫比亞好似過譽

反摩唔喺度 信yy上盤

想要哥狗 但又半一…

Gun ar

哥倫比亞重心

我冇單頭呢場啦
廢事輸2注
哥倫d毒販國好撚古惑 自己睇路
照計打真軍就冇可能輸既
新西蘭不嬲廢

五串一 入球單雙
唔貼飛啦廢事燈

紐西蘭有冇同路？

屌你老母9up王

屌你

電腦點解入唔到馬會 想過數

U20唔算太廢啦
大人隊就話姐

Metoo

富明對家似反底

新西蘭好多踢業餘隊
哥倫比亞有兩個前鋒踢甲組同幾多人踢職業
買個-1應該穩

今年紐西蘭好似幾好 不過毒販正常高來班 唔知點買好

手機都入唔到

本身都想買
岩岩睇翻兩隊波頭3場highlight
紐西蘭兩翼去，但哥倫比亞兩翼完勝

高一班

有幾個踢山雞...
仲要同組 3文魚 加隊公廁隊
上場全副選打烏龜 唔知真實力點

巴甲點睇

有無人馬會app虧虧地

網頁版都閪

聖保羅可以試試

同埋杯賽淘汰賽成日都造個和波加時秒goal出黎
仲要係後生仔比賽

早d訓 不賭巴甲便是贏 真心

辣殺馬會

點買呀入唔到

盃賽只記得psg 加時入3球

近期抵玩既得美職
真心

Login唔到，屌，想橪下你地都唔得，去訓

岩岩先睇到你早兩個post叫我補注和赫根
個吓睇到實跟

前幾年有睇廢青杯
好多屈速 買下盤 不如買細波.. 買下盤都係搏和姐我諗 唔會新西蘭大炒出線咁癲掛

聽日美職買咩

又中3串1

求水

巴甲好難賭
50蚊3x1試下

大注跟左爽到仆街

入唔到 送唔到錢比馬會

你條飛成廿倍 點都補啦 和仲有2.6個陣 btw rip

預感哥倫比亞同新西蘭入球show
利申但呢排預感麻麻

買左幾多

10:30仲早，到時出事前飛，希望有用

有外圍轉一球

佢上咗40k

7k 過關 10k 單頭

呢排斷左好多次腳

新特蘭受讓我啊媽都識買

唔好貼飛ok? 你貼親事前 未中過 上黎講低算啦好麻

仲有冇呀

新特蘭咁痴線?

馬會入唔到???

電話唔用WIFI入到

頭先聽巴打講WiFi 轉data可以login到
但點解wifi login唔到就唔知喇

今朝賴醒唔補飛
斷左尾關山葉冇左成雞野
所以先提你補飛
下場贏番

1 接納

6285 讓球過關 2x1 足球過關 2x1
星期日 23
哥倫比亞U20(主) 對 新西蘭U20(客)
讓球
客 [+0.5/+1] @2.03
星期日 24
迪安(主) 對 朗斯(客)
讓球
客 [0/+0.5] @1.78

$ 2,670.00 $ 2,670.00

屌真係想要下盤

好

新西蘭

屌 登入唔到

wifi

對家晒...
我要jump 了
btw有冇買巴甲?

下次都係補定飛買保險

下盤同路

Gun 了

點解要新西蘭

錢多想輸

哥倫比亞大炒啦

突然login 唔到

1 接納

6288 入球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期日 23
哥倫比亞U20(主) 對 新西蘭U20(客)
入球大細
細 [2.5] @1.60
星期日 24
迪安(主) 對 朗斯(客)
入球大細
細 [2.5] @1.59

$ 2,000.00 $ 2,000.00

中抽一

買左毒販國

DKLM login唔到買唔到nigga盤

頭關已炒

我

Lm了

上呀 哥倫比亞！

屌 上黎乞錢仲好 都登入唔到既

lmlm

1-0派1k

唔敢跟

me

屌。馬會App廢架。買唔到毒販。求你輸

打電話落注囉

佢出咗告示話叫啲人電話投注

好人巴

完全唔明點解要買哥撚

all in 咗

力架被屌打wo

Abcd有咩用

無用

屌咩入撚左唔計

邊隊

屌 你求人派好過啦
咁多人買毒販
你仆街求輸

主

希望迪安可以2 比0

新西蘭跑幾快

入波未 u20開番場大波好喎

主咩色

上半入

黑人牙

屌你老母客隊個龍撈返個波出黎扮無野

哥倫1比0

係囉 點解

goal

入了

因為會收錢

推多左半口 哥撚
屌你馬會apps 入唔撚到 要出面買

lm了

屌你老尾HKJC死ser搞到我冇買到
仲諗住落2K

再入未

呢幾日賭波 真係輸到撲街 我都係等馬算 唉
新西蘭又jumped

巴打想跟你

meee

哥撚啲死球成日有波入

出面買仲好啦
又快又有返水

入左先留我屌你老母

屌中哂伏
新西蘭好撚廢

3點買咩？想跟水

我入前幫叫 哈哈

跟我做乜

毒梟

但哥倫仲快

你準你channel又唔更新

彭美有無同路

屌以為2點9開波

好似荷蘭隊

我2點入ac入到依家都未入到

登入唔到miss咗哥撚

我買到

我用網頁版入到

手機app 手機網絡ok wor

懶
得啲垃圾波

巴甲點買

me2
屌你老母狗會一年收咁多錢都唔拎黎保養個server

我仲未入到

國體會 應該輸半搏全

網頁版都唔得

最後一分鐘打去買點知up完條飛過就折左

屌 入唔撚到點買

彭美呢

點解我入到

半主哥撚gel

終於入到

開到半一肯定有原因啦 真係善堂咩馬會

篤左條 尻買
巴甲好難賭 gdluck

迪安 聖保羅 山度士？

整多粒先

咩原因

半大不了

上盤派錢

迪安果場買咩

主其他

半和未

咁有信心？

客禁屌 準備要cup

朗C定迪安？

點解6月9號無馬跑

入唔到 又慳返

唔係轉咗日子咩

冇睇

星期六

朗斯

法甲 對法乙 平手盤 買埋個半口 推一推

私家雞

我要左上盤，好憎朗斯

哥新呢場 節奏快到呢

要不要戒賭
，

同路
迪安首回合作客已1:1
今次返主場仲唔屌打

法甲主場唔洗讓波 希望冇伏

想問下點解法甲果場封左盤?

屌 2點58諗住趕尾班車買 3場3點既 點知停止網上服務...

見到附加賽場場都次回合下盤 要信了

屌 咁開乜撚野即場呀你老母

朗斯幾次都上唔到 今次都應該唔得啦

開即場封盤咩玩法?

半主 哥撚

廢青緊

要打電話落注 on99

即場要打電話？

朗斯=法乙列斯 希望大家引以為鑑

7成 即場？ 食屎啦 屌 我條過關呀 ...咁樣買唔到...

2019仲買朗斯真係驗腦

捱到2點10諗住睇到最尾盤買場波

又玩一粒到尾呀 u20

我屌

1:1

1比1

半主針... 哥撚我屌你守咩9

又比希望我 夠膽就1:1完場

新西u20勁撚到

U20真係無聊

數據上屌打

屌你好彩死app買唔到

唉 頭先買又唔中 而家又開半大，有無人知幾倍今場

半大黨抬頭？

法國咁快入波

3.2

睇完法網一局就cash 半大

唉 好唔開心

列斯連晉級都無份

大注哥倫就炒

法國波都興delay?

3.幾

咩事

玩左成日計埋呢注先岩岩回今日本

即場波封盤 狗會又羊

解封咗

高士路頂唔頂到

狗會好球！

上場又唔見新西蘭咁撚勁

副選呀嘛

法國遲開波 想訓

朗斯加油

高士路面臨解散呀。。

入波未屌

話說大家唔洗返工

哥撚追一球please

失業左成個月 做緊職賭

學生哥

我就2年

哥倫比亞 迪安
訓

唔洗返學？

cls

呢班中幾多？

好撚癲，儲咗幾多本做職賭

開波未屌

返下午得一堂,趕到朝早美職睇E巴

1:0 聖保

衰撚過美職

名校仔goal

朗斯手足站起來

係咪學撚咗南美波啲柒野 球場無電

迪安果場腰斬左？

咁都無半主

岩岩開波2分鐘

原來冇即場角訓算

針

朗斯FG?

岩岩電話投注 個姐姐把聲淫能到

屌 打去電話投注原來無即場角球

我了

我咩事都無

迪安 第一隊入球

屌咩 無即場角 on9 仲等咁夜

好多都係老野中女黎
利申做過

屌無走地角

點解無晉級買

我仲想幻想多陣

假假地都法甲
啦啦聲入番兩三球先啦主場

今日我生日 希望條2x1 開得出

生日快樂

多謝巴打

場法甲悶過歐聯決賽

生日快樂Ching

多謝

Ching祝中生日快樂

山度士入未

巴甲心水中兩注 冇買

朗c即場買咩好

分享下

富明紅埋

迪安2射

朗斯刷角未

巴打生日快樂

生日快樂 祝長贏展有

無球入

富明入球一定要大啊
紐西蘭力頂啊

高機會中晒
富明紅埋

多謝咁多位巴打

無球入仲有5倍 抵買

法假想買1-1

最緊要新西蘭2x1朗斯中就得了

2：0

差一球
紐西蘭加油啊 頂住啊

呢場細注咗就2:0

買咗下盤？

嗯

4點美職可以試主勝/半主
因為客隊對榜尾都羸唔到
主隊主場未輸過

4點美職做唔做角大黨

1.62唔想買

法甲咩事 仲未開波 停電？

毒犯入波未呀

迪安10

戒賭巴啲fg好準

1-0

U20識入波未

買下一球起家

呢2場同你對家晒

仲有無

屌你老母 乜撚野球證呀u20

山度士半客派500

呢個app嚇死人

我以前都係 不過依派開哂對家

LM

第一球易估 之後就好難 要望住場波

我都比你嚇到就死
Del app la

朗斯半和pls

4串11 差山度士 so sad

留名學野

唔係咁老土 半大全細呀

Me

下隊通常睇盤路捉

想中埋呢條飛
捱多半場就得

哥撚求其入多球開大波啦

朗斯半和半大有無支持

no

山度士好撚廢

澳洲假波撚快d收皮

睇live似老土多半2全2

留番啲錢買銀河盤+主勝
試下水溫

想買美職入球大

屌你 16強 兩場細波

查比似全大

朗b仲係0射

依期d角難刷到咁

已大注入

控球率高但射門唔中龍

毒梟快入啦

我行開陣先，廢青快入

新西蘭半大 係咪4點前都收唔到

哥倫幾時入？

讓半一

下次世青杯

朗斯果場幫下手刷角

朗斯半和

Love you朗斯

買咗半和中到好開心 但買咗1.5s 屌你個閪無玩過

On9一射就入

半2全2 u20有無大波手足呀

一陣四點果場全大OK?

有無法國角大手足

點解即場無角買嘅？

哥倫快入

後生仔入多粒先啦

買左法甲細波，好絕望

迪安上

4點美職半大

唔比補飛

買左u20大波 好絕望

應該重有球

但不賭了 太大風險

支持

哥倫plz

買過張啦

刷角未，8.5b又比馬會引到買

打加時喎似，豬哥你又要咩

主盤

朗斯細波

隊野學人讓半一

買大一齊叫

半場要刷8C

大注咗 好想4

哥倫贏波抽一派200

瞓咗陣咁刺激

屌放棄，叫廢城刷角好過

支持你 祝中 希望派我

毒犯咁廢 波都入唔到

上場贏9球 今場和 唔假無人信 不過讓半一咁淺都買仲傻 利申傻仔

張飛一早斷左嫁喇
求咩派

屌你老母仆街馬會，最撚易賭個場法國對玻利維亞又唔撚開

如果和波 加時/12m
馬會有無得賭

唔覆人TG

中晒有20萬...
加油
lm

Gfco個場已經gg左

廢青馬會都冇開即場

無睇tg

以為我眼花

條飛斷咗啦

係，但見到法國波半大埋
同衣家巴西波個款

半大全細

好撚慘重要4舊 你話10蚊都無咁傷

中伏波

哥倫我求你

哥倫比亞打倒假球閪仔呀

廢青全大已死

Ifc見

哥倫3:1 頭5抽1派100

有種你絕殺

ok

2比1都要派啦 重3比1

廢青仲未入

2:1羸半咋

似客絕殺

其實呢排在都豬慣
呻吓only

咪啦

贏都無得你贏呀依家 隊垃圾

紐狗㩒屌

和波？

似絕殺完場

哥倫入啦

入多粒，ok?

哥倫入啦屌

Santos 0:1

細波1.15,大波5.6

睇場u20 live 買大波真係

咁都和 點賭啊
馬毛又得半格

點解狗會依派開咁少即場角 利個場爆左廠？

應該1-1完

哥倫差D絕殺

馬會爆廠?半日回完血啦

哥倫屌你老母

差d

真係豬都想死入多一球都唔得

又半2全2屌你老母

1:1完 收皮

補3

羸半格都冇

完喇，得番分幾鐘

屌 哥倫

4點到依家未開過大波

都話和波架啦

係囉 因為輸囉

重注u20呢場大波 半大全細

名校仔

死開啦你 事後你講曬啦

早知跟好人巴買下盤

高士路1:1

完

信念唔夠skip左

我咪話唔會再有入囉，我幾時話我有事前

我直頭買對家

炸

等睇一加時即刻入波

雙數

衰完哥倫 迪安要羸
快手入

即場2:2 2:1 1:2波蛋

屌 毒梟班撚樣未上電去踢

原來打錯字

唉 好撚想4

以後跟好人巴

佢唔係出細咩

無錢賭睇定LA先
有無巴打有睇之前輸個兩場主場衰咩

E巴打架停賽

1 接納

6285 讓球過關 2x1 足球過關 2x1
星期日 23
哥倫比亞U20(主) 對 新西蘭U20(客)
讓球
客 [+0.5/+1] @2.03
星期日 24
迪安(主) 對 朗斯(客)
讓球
客 [0/+0.5] @1.78

$ 2,670.00 $ 2,670.0

by 好人巴

想4....又中

銀河今季食左屎
15場得4場大波

大佬你要左咩

諗極都唔明 哥倫咁都開唔到

富明快d開個大波出黎見我啊

伊巴一停賽 隊波讓人變受讓

dllm哥倫比亞 返去打靶

U20好多變數，唔一定熱個隊贏

剩係轟左名校仔fg咋
Btw 迪安果場和左馬會比唔比我地賭埋晉級

睇app話對面正選龍上場紅左
今場會唔會有大波

有開即場?就有

今日係咁輸

輸啦賤種 dllm

贏嘅都係細注 一係半格

巴拉你一定要入球大啊 入多球啊

7c

迪安快喇

60分鐘就 2.5/3 @1.74

哥撚場波輸4千 呢場角大5千 止止血

人地半場7角，屌你朗斯仲係3角

加入角大黨

美職半大!!

希望一陣瞓醒有錢收
1030見

半大

邊場

明尼半主未

一樣

迪安想點

4場1:1
屌

快D換人入波

巴拉你唔好半2全2啊 救命啊 入波啦

朗斯-5角
廢城-3角

2x1 allin左 中左了

2:1

2:1迪安

on9龍門
笑死

派?

世紀大假波

刷埋先啦美職 等我安心訓教呀

笑死

我唔服咁樣穿我個細

朗c龍門送禮比得上上次卡里斯奧

又有得收息
2.5/3輕鬆食

朗c龍門送禮比得起上年卡里斯奧

會唔會單邊9c

信念

15分鐘刷多4角比我啦

屌你有無咁邪 一講完美職角大止血就停撚哂

半7

自私食

半七全九

會

試下

講唔切，買完唔夠三分鐘就Goal左
宜家渣住半格望全格

費城

空難隊cashed

你都收左半格啦

6c

美職入球大有事前講左，有無入？

差3

連c吧

聖保絕殺ok?

有冇水先

10分鐘3角唔該

博下可唔可以食足嘛

開賽前十分鐘咪講左囉

個陣可能我未清醒

睇黎一係無角 一係8c完

9c la

好唔好

唔好8

角大黨又要針

角大假希望

diu fake

1角超人ready

俾多2c

咪撚角大假希望

真係屌你老母馬會開即場唔開角

俾多兩c

CC

2:2plz

似會3:1

cccc

角啊

3:1
Goal！！！！！！！

3:1

31

冇c了

朗斯龍門 Cashed$~~~

我安

買左50蚊fg 4倍
又係on9龍門跑出黎

衝出黎仲想用手,又撞隊友
唔知以為係主隊D人黎

補幾多

爆哂剛...

痴撚線個下衝力.

垃圾下半場先刷角，輸得好

哥倫比亞三球12碼炒哂

毒梟12m miss3球

兩球

12碼好難入咩

射飛機...認真咩....

3場上盤 訓覺

6點買上盤穩陣

唔刷角，廢龍
輸得好

美職刷角未

刷 c gogogo

低水角大收得

卜中
訓醒收錢

同路

角大

明尼蘇達cup la

G chi

2:3

屌

0600 買哂主隊算

穿咗朗斯斷晒

臭西哥倫比亞

Diu 3x1 差啲

空難隊個主場咁撚勁

3場巴甲鬥妹？

你要左咩

明尼路goal未

空難隊

哇

中

1:0 彭美

我買2舊水黎睇波咋
無諗住有錢收

屌咩

醒啦各位彭美大哥

比彭美上岸啦 我2舊水跌左唔緊要

彭美淨係比人入過1粒
巴西利物浦？

我都無睇今季啲隊 剩係記得空難隊果陣空難完話殘陣無乜人踢
然後場場贏盤 是撚但督2舊

好人巴差朗斯就過

明尼goal

無開盤就正氣
Hkjc

2分波

屌場場00 明就係咁入

彭美準備紅

彭美入啦

入左波先

睇場波彭美埋唔到門 剩係禁區外遠射

炸完對家入

空難隊唔該曬

彭美差唔多要入啦

各位彭美大哥，想要全格，唔該曬

贏到尾

國體半主先ok?

一齊贏

主12m

屌你肯定假波黎呢場

查比!!

申請12m
應該妹到完

國體會呢

12m

屌 on9 生生性性入一粒又輸返12m

打假100%

半客咁就死埋。dllm

作客剩係贏過主一次
應該fd底

仲未響

撚有12m

封左成5分鐘

打交

咁就咪撚比假希望

唔小心姐

國體全格未

後場刷數據

好撚鬼 個走地大細盤已經3球

似no goal完

彭美比次機會黎

1-2 ok

我錯了

半客達成

又唔小心入左

估仲有兩球

巴甲半場3粒

當做下善事幫上盤手足燈下
買左2舊零頭

國體果場，75-90分鐘紅格夾埋成72%

阿美咁樣撚 人都癲

買大波既話上撚左岸 @2.4

明尼比次機會來

恭喜 請為艾華爾帶來好運
3x1鍊成

下半gel 多兩球

買左查比同國體會 係咪要搵定醫生驗腦

國體輸埋ok? 借車錢比你去驗

借埋睇醫生錢

好貴

下半場即刻入一粒俾你睇

好艾華爾goal......

國體應該輸半

似係撚死半主

全格

兩場都輸半似

國體個盤本身已經低開 仲要高水得唔正常

彭美又比人禁屌

阿美求你唔好玩嘢

明尼正氣 3:0完場

國體

玩完球證幫客隊

國體有無半格執黎驗下個腦

買左客盤？

係 想贏返個本

估最多輸一球

睇數據國體下半禁屌

唔敢gel 想要全格

支持國體會中風

一講即入

半主24

差一粒

彭美又黎半一詩

客隊下半場未射過

又針鳩晒

彭美對家差啲

頂住

艾華爾

彭美對家40%紅格

國體會goal

明尼屌多兩球好嗎

Diu 國體咁都goal

假撚到出面

艾華追返球啦 3x1呀

差查比

國體又夾硬開上盤

彭美
1-3
1-4
快

彭美比人屌撚到禁平安鐘